
                      En español, "sicario" significa "asesino a sueldo". En términos cinematográficos, Sicario es sensacional, el giro más apasionante y cargado de tensión a través de la Guerra contra las Drogas de Estados Unidos desde el Tráfico de Steven Soderbergh hace 15 años. El director franco-canadiense Denis Villeneuve (Prisoners, Incendies), trabajando a partir de un denso y devastador guión del actor de Sons of Anarchy Taylor Sheridan, está dispuesto a destrozar los nervios. Y él alguna vez.

Advertencia: espere en las primeras etapas mientras sospecha intrigas que rivalizan Juego de Tronos. La sustituta de la audiencia es definitivamente la agente de campo del FBI Kate Macer, interpretada por Emily Blunt en una actuación inmejorable que se ubica entre las mejores del año. Blunt demostró que podía patear el culo en Edge of Tomorrow, en el que el coprotagonista Tom Cruise parecía un cobarde en comparación. En Sicario, Kate está malditamente cerca de una mujer sola.
        
            